支聯外交好撚嬲 擺空城比人搞中聯辦 屈人反動反中 令英美割席 點知俾牛屎佬清袋

中聯辦係堅嬲

SET好哂局 都可以俾班豬腦玩殘

重要係原本中西區警署領頭工 而家俾元朗上哂位 連內部士氣都支持元朗 又係一哥果邊 元朗仔實圍圍圍有得升

仆你個街 牛屎嚟嘅

樓下行過聽到全部都係講元朗，根本冇人得鳩閒理中聯辦

只見到大陸好慌張，開始發茅。

國徽?無撚人care喎

豬隊友2
有人極速清理 明明落ORDER要KEEP多幾日等大陸都出埋聲先

垃圾機構係冇人理,根本就乜實權都冇,係得香港政府D高官會係咁奶佢地